雷射大砲

利申：無藏有，唔好拉我

利申屋企冇咁大